荃灣間唯一雲貴川真係變哂質

由好細個記憶模糊就成日食老母買既外賣
食到依家大學都就畢業
以前我成日笑尻朋友去譚仔食餿水就係因為有呢間咁好食既野

前幾日再去買 多油到仆街 麵又少左 腩肉唔再軟身
仲成日咬到d好硬既黑色唔知咩野 要吐返出黎

出左名99%HEA

石蔭雲南都差左

之前唔知邊度睇到話換過老細
但至少我認得某幾個阿姐係由細做到大

舖面太細
重點係啲餸紙咁薄

自從有次食到佢個匙羹有漂白水味之後就無再食

利申由細食到大腩肉蘿蔔多蔥

基本上出左名，質素難免下降

細個睇雜誌個老閭係紅磡鋪果個 早一兩係紅磡食過一次老闆話荃灣店唔再關事 好似係頂左手俾親戚

面頭成層油
d米線就水汪汪無味嘅
係港豬先會排黎食

太多人排隊，不了

每次同朋友出街都會同佢食呢間，佢好中意食...
老實講，40幾蚊一碗米線又唔係特別好食，唔知點解每次都排咁多人，如果唔係同朋友一齊都唔食

比多10幾蚊食三哥過期米線仲好食過佢

一時時 今日外賣食 正撚到仆街
不過D餸真係好少 食開雞絲 木耳 腩肉

認真? 紅磡個間同荃灣既味差勁遠 豬潤黎荃灣無敵

屌你啲豬潤難食過屎，又唔爽又唔滑，都唔知食緊d乜 食過一次就badlist